【突發】向美國政府請願要求對推行逃犯條例之香港官員作出制裁

Impose sanctions upon Hong Kong officials who are acting against American interests.

The Hong Kong government is on the verge of passing an extradition bill. If succeeds, US citizens travelling to Hong Kong would be at risk of being extradited to the Mainland China for crimes occurred there from the indefinite past, or ‘crimes’ fabricated by the PRC government to advance its political interests. In light of the ongoing trade war and past abductions of foreign citizens by Chinese agents, the risk facing US interests there is both tangible and unacceptable. We petition for the US Government to impose sanction against the Hong Kong politicians who push for this bills, and any individuals residing in the US with known ties to them.

簡譯：
要求對推行逃犯條例之香港官員作出制裁
香港政府即將通過一項引渡條例。如果成功，到香港旅遊之美國公民將面對被引渡至中國的風險，理因可以是無限過去時所犯下的罪行，或中國政府所炮製的「罪行」。有鑑於持續的貿易戰以及中國特工過往曾在港抓獲外國公民，美國在港利益面對的風險是實在且無法接受的。我們請願要求美國政府對那些推動這條法案的香港政要，以及任何身居美國並與其有聯繫的人等，實施制裁。

兄弟，做嘢！

[緊急] 612 組織BC及BNO人到英領遞交聯署信

推

自push

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

Done

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

Strong post push

trump唔會理黑鬼搞既網，有冇其他網可以試？

另一班巴打好似已經出咗信畀各國領事館
盡做。

已簽, 推

加油 加埋黑警同公務員仲好

已簽

verified and counted.

signed

push

Push

可以寫埋include 邊個

得一條友簽咗？
記得要確認email

大家簽後記得入自己email確認簽名

Signed

gogo

上次簽完
應左?

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

簽咗

,

加埋台灣、日本、歐洲
等班PK邊到都唔使去

內除港賊攞香港人換取自身利益換得咁開心 仲想走去外國 無咁便宜

頭先仲零，宜家突然118，睇怕真係定時update。

簽左 幫手推

仆街，咁我住元朗點撚樣算。。。

Done and push